點解港島電車唔轉用輕鐵款

上落都方便D
睇落都新淨D

輕鐵要月台
同埋路軌唔可以共用

輕鐵果款無得人手轉彎

外國有低地台輕鐵

輕鐵唔實用，佔地方好多載客又少
電車雙層，入面又迫，載到好多人，仲可以同其他車共用道面，效率好高。

塞撚死你呀

係咪冇坐過輕鐵先問得出

可以兩卡

輕鐵實好效率同多人過電車囉

我諗我搭日本既路面電車多過搭輕鐵
日本既電車真係夠大
成日希望現有電車換晒日本果款

香港電車行1067仲要兩條咁埋，架車長少少轉彎都會刮到隔離
日本奇怪就係JR同大部份鐵路行係1067，仲係大部份市電行標準軌